有無人好似我咁，無朋友記得自己生日。。

今日生日，一個whatsapp生日祝褔都無，fb生日祝褔都無，恍惚我是透明的，有時真係好㵪慕有d人生日就有一大班朋友約食飯慶祝。。。

唉。

利申，fb無disclose生日日期，但好朋友應該會記得吧。。。

我連朋友都無呀，咪又係咁過日子

生日快樂巴打

點解有d人有咁多朋友，一生日飯局就食足一個星期？

自問對人唔差，又無機心去害人

多謝

唔好咁啦
生日快樂阿
祝你日日都開開心心

我都係
未試過有人同我慶祝生日
廿幾年都係一個人過

BTW
巴打生日怏樂!
祝你下年有女陪你過

巴打生日快樂
我啲friend又係咁 之後就再冇同人講幾時生日 而家已覺得生唔生日有乜所謂 咪又係同平日一樣咁過

最慘係你生日從來無人記得無人慶祝
但其他人生日又一定會叫埋你出席仲要夾錢送禮

以前生日食飯食成個星期生日飯
而家得返條女同我食，全部friend嘅生日都係whatsapp一句生日快樂就算